中國新說唱3

羊和豬，屌你老味個冠軍買番黎架

垃圾賽製

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

我屌你 仲睇支那野

以後唔撚睇啦，聽日出去屌爆佢

反共產黨同反中國文化，兩者其實無衝突

每次維園遊行經過希慎、時代，都有一堆黑衫買緊喜茶